Office 坐墊

大家坐office 有無用坐墊
成日覺條腰坐唔直
想買backjoy 但又好似唔係太support
試過Style 姿優墊 男仔用又太細
大家有無好介紹

呢種好坐

係咪都可以墊起個盤骨

多謝巴打 收工研究